太耐無人回會唔會鎖 Post?

如題

我幾年後黎答你

如果鎖post你仲答到